等睇有人話SO9球十二碼唔應該比

開埋曬d垃圾post刷存在感

你覺得呢到仲有皇迷

唔應該比

個現象好有趣 轉曬c朗迷係到打飛機
最抵死係話咩巴迷會唔會好矛盾 見無c朗踢得咁差
疤迷想你降班tim啊矛盾